支那傳媒笑香港人唔用支付寶，屌香港落後

對對對，踢走臭港吧

上唔到網 比唔到錢
電話冇電 比唔到錢

唔識去廁所定唔用支那寶落後啲？

咁撚落後都好意思拎出黎打飛機

d支那寶打手潛撚曬水

其實根本各有特點，不過中國人係唔係就鐘意話人落後，最好笑係連特區政府都附和

殘體字唔想睇
支那邏輯唔想睇

佢地唔係附和, 而係依個係一個政治任務, 就好似佢地推國教, 就絕對唔會俾自己仔女受番一樣

咪由得佢地笑囉,我等緊芝麻信用正式推出

大家覺得淋病陽痿熊果啲會唔會支付寶先
收卡既點解唔比卡？又有得儲分
收八達通既一嘟就得，唔洗搞咁多事又等又開app又盛
scan個qr code用電話就叫先進？
方便唔到人既叫咩先進？